hkbn3月到期，想要用到 apple esim plan

最平有咩選擇，5gb 數據都夠用